據美國有線電視新聞的最新民意調查，賀錦麗以５９％比３８％的支持率，在辯論後領先彭斯。

《經濟通通訊社８日專訊》美國副總統彭斯、民主黨參議員賀錦麗周三（７日）在美國副總統辯論上就華府的抗疫表現交鋒激辯，而據美國有線電視新聞的最新民意調查，賀錦麗以５９％比３８％的支持率，在辯論後領先彭斯。
賀錦麗從醫療、經濟、氣候變化和外交政策等領域發起攻擊，而彭斯則對華府將近四年的執政表現進行辯護。
賀錦麗批評美國人已經見證史上最失敗的華府。彭斯則為華府抗疫的措施進行辯護，包括特朗普年底對中國實施旅行限制，亦強調將美國人的健康放在首位。
賀錦麗又指責華府試圖在疫情期間廢除平價醫療法案，並指責特朗普在擔任總統期間每年只繳納７５０美元所得稅。
彭斯試圖將焦點轉至經濟、稅務政策，並指拜登上任第一天就會調高稅率，而賀錦麗回應指拜登誓言不會對年收入少於４０萬美元的國民加稅。
彭斯還斷言拜登將禁用壓裂開採技術，而且會推行民主黨支持的大規模環保方案，不過拜登早前已經表態拒絕推有關方案。
被問及潛在疫苗，賀錦麗強調只相信科學家的話，而不是特朗普講的話。彭斯則反駁指責賀錦麗削弱公眾對疫苗的信心。
賀錦麗亦在種族問題上攻擊彭斯，批評特朗普上周與拜登辯論，拒絕譴責白人至上主義。彭斯則指責媒體將特朗普的話斷章取義，並稱特朗普已多次否定種族主義團體。（ａｌ）

民主黨係大勢所趨

賀錦麗從醫療、經濟、氣候變化和外交政策等領域發起攻擊，而彭斯則對華府將近四年的執政表現進行辯護。

客觀d睇彭屍表現真係好，不過美國人用睇show角度應該覺得條黑西有趣味d

我登

民主黨夠晒票鳥

開始分唔到係直線定曲線

輸到hihi China joe 做硬總統了

CNN?

悶，冇個人特色
人一定係鍾意睇啲特別野

係XiNN

呢次唔同上次
真心容觀睇係彭斯好d wo

不過閪麗都冇特別

技術性擊倒添啦
唔止好 d

全家總動員票投民主黨

Cnn民調

睇完都唔好意思話Harris 好

特別黑咯

口投民主黨，阿婆都識玩

之前又話個profile點好又檢察官又盛
原來係咁既料
不過左膠照大拍手掌照含

連美國有線電視新聞都奶共

PBS現場觀眾6個有4個都話pence好D播
CNN現場觀眾各有4個，一半一半

喺美國人而家最care嘅武肺話題上，Pence其實好難解釋到點解呢幾個月美國成碌柒咁
佢最主要嘅反擊係話Biden話唔好封關，但係大佬你係在位政府嚟，封咗關之後你又做咗d乜，做到一pat屎咁
不過Harris個咀臉真係好剋人憎，正賤婦嚟

錯 係除咗侵之外 全部都含 戇鳩鳩咁

咪撚再share Fake News CNN, 講撚左好多次

民生係州政府付責。疫症大部份行動係州政府做嘅。

拜登必勝

瞓住都贏

Fake news 美國人一定會投侵侵
黑心媒體

無所謂啦, 你地班咪投拜登囉, 到時可以一齊同香港感受下中國式既言論自由同打壓係要受下苦先識醒

淨係黑人女人已經夠贏

cnn就收啦

瞓係度贏

係
所以我從來唔抗拒拜登贏
最撚鐘意睇人仆街

又話美國難搵工
咁既料都做到檢察官

連登仔去到美國, 一定淘汰晒wallstreet, silicon valley

蕭nn仲好聽

你都痴線嘅，咁要個Federal做乜？
Healthcare Federal有份㗎，例如CDC係under United States Department of Health and Human Services
State要做，Federal都有份
你話佢哋互屌嗰part就算，但係Federal想缷責？俾返d稅收嚟先唔該

發起攻擊？
中文嚟?

夠黑

人地問乜佢一開口就話我係第一個黑人女人乜乜柒柒, 答非所問on99
MP好有風度次次都congratulate完佢先答

西恩恩

拜登贏硬希望連登一齊支持拜登

認同，個樣真係嬲打feel

岩岩睇條八婆真係好黑人憎

如果真係今晚美股又要插到pk

國民公共衛生意識差
有得怪邊個

中國或成最大贏家

假到

拜登又然

我登 我登 我燈燈燈

XiNN

呢個都係一個好大嘅問題，美國人不嬲都on9慣
咁但係美國白宮帶頭on9，仲要違反科學專做白痴嘢，唔怪佢洗唔洗仲多謝返佢？
如果個政府係咁冇用，選邊個都冇所謂，Biden又好選隻狗又好，點解要俾Donald Trump做？

Fake news of course produces fake polls

留名BIN

CNN

XiNN fake news

最緊要贏賓州。

睇完突然覺得銀英傳民主既問題好現實

CNN好誠實唔會講大話的

美國班仆街真係痴撚線
快啲比民主黨接棒張成個美國賣比支那啦

輸左了

睇睇吓賀錦麗講得幾好！

民主黨 賣香港
我登必勝

個poll係真既
不過唔知幾多人敢講真話姐

登登

cnn不嬲都反侵

連登仔又俾人中出即飛啦

CNN = ChiNa News

尾國人學咗香港，any one but no trump

xinn

好多美豬同黃絲一樣鍾意omdb個種只講唔做嘅政棍，到殺到埋身水浸眼眉先識同本土勇武求救。

咁係咪即係侵團結唔到州政府

做得唔好唔屌侵屌邊個

民主黨夠票了！共和黨告急！！
票太多會哂左！請投共和黨！

我問個後生美國FD做咩唔戴口罩, 佢咁答我:

The mask blocks my freedom
And my freeze peaches

過份著重自由可能都係問題

你見啲左膠左媒全部都講緊隻烏蠅就知
Pence係技術性擊倒

反共又唔見佢哋有咁落力

一開始跟WHO 果時哋就係出晒問題
之後退出唔理WHO 你班柒頭又屌柒我

咁你想跟邊個方法做

睇到cnn已經唔駛再睇落去

去睇vice president debate 個tweet trend
全部清一色都係班左膠係度講彭斯頭上面隻烏蠅 ⋯
原來係班左膠眼中副總統辯論眼中最重要係隻烏蠅
畢竟佢哋都講唔出賀錦麗講咗啲咩好嘢。。。 淨係話彭斯無答問題 賀錦麗表現好好

事實上的確係州務
鬧都無用

民主黨已贏

黑人加女人已經加50分啦班死左膠

直接登基

點會只關州事？唔識就唔會扮
obamacare係咪民生嘢？係咪州呀？如果係州咁Trump做乜係咁要取消呀？
報過美國稅未？Health cost如果高過AGI 7.5%可以係喺Federal嘅Schedule A度扣稅
support Trump就做好d功課先，唔好盲捧唔知捧乜柒

黑人+女人已經贏哂, 要贏佢既話要搵個黑人女同先得

岩呀, 所以當年咁多人投侵侵

州長有自己意見又係總統責任？

Cuomo 送武肺病人去nursing home真心痴撚線

黑人女人
咗Juicy點會輸

登登必勝！！登登必勝！！

Cuomo同佢細路一齊落地獄就啱晒feel

輸撚硬了

cnn 不意外

黑西奶共奶到出汁

其實拜登贏硬架喎 仲debate黎做乜9

利申賭波連輸19口